睇黎下個禮拜個全國大會有好戲睇

今日特登將成個情形白熱化
下個禮拜應該有D野
美國份報告會點回應都值得關注

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

香港已成condom

然後呢？香港人買花生睇戲就得？

邊度可以睇到你既結論

冇人會知下一步係點
只可以見步行步

香港已成為美中冷戰主戰場

報告不斷延遲 英國又奶共 一堆為錢奶共嘅國家

報告delay先係好bor
你諗下佢唔緊張香港既話
是但話一國兩制可以continue都得啦
唔需要delay架
另外個d歐洲國家太廢了
唔使咁留意佢地

所有國家睇美國頭

你都有道理